今日小四女仔同我講咗個笑話(1Q題)

我今日去幫個小四女仔補習
佢話同我講個笑話

我: 佢:

佢: 你知唔知 policeman 中文係咩？

我: (本身想答狗) 不過算啦 我答佢警察

佢: 錯喇！係暴力市民！

我諗返起細個都有講過依個笑話 但當時只係覺得搞下笑到今日竟然成真

點都好 希望大家可以撐落去！

光復香港 時代革命

pish

已經笑唔出

個笑話仲有人講

真聽到哥陣都笑唔出

光復香港 時代革命

笑話

第一下驚訝
第二下

我冇聽過
可愛既小學生

第一次聽

咁咪好 細佬仔都知佢地喺閪

我98 小學已經聽過

我05

十鳩幾廿年前嘅食字笑話，估唔到過咗十鳩幾廿年後喺現實兌現咗，唔知笑好定喊好

唉依句真以前細個覺得佢哋好正義
覺得依啲都係笑話
但依家啲小朋友都知佢哋咩料

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

唔錯，10/10

05
個ac咁前

哥陣有高登ac 玩開hkg個app
之後無啦啦話要轉 就直接過咗lihkg

依家啲小朋友細細個就見到咁多警狗既陰暗面

Pish